黃臨福今提堂須即時還押 身體狀況及精神狀態良好 控方：考慮加控串謀協助罪犯

（獨媒報導）12港人涉乘快艇偷渡至台灣，被中國警方截獲，其中兩名未成年被捕人黃臨福和廖子文不被深圳法院起訴，上月30日移交香港警方。兩人早前因接受隔離檢疫沒出庭應訊，黃臨福的案件押後至今（13日）在九龍城裁判法院提堂。黃臨福今被押解上庭，他多次深呼吸及望向旁聽席。控方申請將案件押後，以索取法律意見，並考慮加控不依期歸押罪及串謀協助罪犯罪，同時反對其擔保，而黃亦沒有申請保釋，須即時還押至2月26日下午再提堂。

主任裁判官嚴舜儀應控方申請將案押後至2月26日，以索取法律意見，控方將考慮加控黃不依期歸押罪及串謀協助罪犯罪，同時反對其擔保。黃沒有申請保釋，即時還押至2月26日下午再提堂，其1萬元保釋金被扣除。辯方未有透露黃不依期歸押的原因。

據辯方庭外透露，黃現時身體狀況及精神狀態良好，家人今亦有到庭。黃早前因未完成檢疫，未能與家人會面，現時完成檢疫可見面。辯方又指沒有問到黃在內地的情況。

Push
垃圾控方

屌

ching你用咗不推

快快脆脆 坐完出黎做返條好漢啦
左走右走得個吉

慣左手勢

Push

721

Bring them back to another hell